有冇巴打係EBay 買過RA laptop

係ebay見到 ra既gs63vr 9千7左右

如果想係12k 之內揀部gaming laptop 有冇好推介 盡量唔想太重